Urge German Govt to impose HK Human Right and Democracy Act

Please help HK by urging German govt to impose HK Human Right and Democracy Act. Remember to share this string through twitter and facebook asap!
Petition link:

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Push!

簡易示範。好易做

此英文版post 方便twitter, fb share 比國際戰線手足